澳門今屆賽車會唔會有超大單野發生

跟住停辦唔再攪

小心d講野先得架

自首啦樓主

預言家....

比6個number黎

樓主番左未來？

警察會搵你

RIP

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

等睇司警敲門

自首啦

不安

成班做乜撚 賽車意外不嬲都常有架啦on9